覺唔覺d毒撚以為自己打扮下會溝到女好嘔心

每次見到d毒撚 係到操大隻/著名牌/gel頭
我都覺得好撚可憐
其實佢地知唔知佢地既毒撚除係
由內而外咁散發出黎
唔係話打扮下可以補救到
有時d毒撚 唔帶眼鏡轉帶con
以為可以比人耳目一新既感覺
其實只係由四眼毒撚變兩眼毒撚
共勉之

我覺得連執正少少嘅心都無嘅毒撚會仲可悲啲

其實依種毒撚肯為脫毒而努力係件好事,
每一樣少少既改變, 亦都會慢慢增加佢地既自信, 最終脫毒成功

臭雞

你照下塊鏡啦
人地起碼識自己改變下
你呢就剩係識上網笑鳩人

樓主係毒撚
想直線引人鼓勵自己

唔記得轉account?

唔記得個post係自己開

其實男人除左副眼鏡，去剪個頭髮真係差好遠

你都算好嘢

唔撚打扮點脫毒呀
屌你老母 念力脫毒呀？ 你識唔識念力打丁呀？

agger，啲毒撚畀多啲自信自己我覺得真係會差好遠

首先企係到唔好寒背已經睇落精神好多啦

都唔一定
有D人對眼生得柒
戴眼鏡望落反而會好睇D

屌那媽,笑死

自己都頂唔順自己

咁我就唔知喇，只適用於本身真。正常樣果啲

反正自己唔毒 ，各位毒撚試唔試吓踏出第一步就睇自己喇

痴撚線
係咪毒撚做咩都得罪你

個頭唔好油笠笠一pat野，唔好厚到羊毛咁都唔去剪，塊臉晚晚洗，定期剪指甲(最驚男人留到啲指甲長一長都唔剪，男人指甲留長又唔係要搽指甲油要Gel甲，留長做咩?撩鼻定撩耳?唔好同我講個個都係理髮師…總之真係好核突。)，夏天啲衫褲著完麻煩每日洗換，多汗就噴下止汗劑，啲衫洗完摺好，唔好亂搓埋一舊塞衣櫃之後皺晒又繼續著唔燙……
總之其實執番企企理理乾乾淨淨其實已經好好多，戴唔戴眼鏡其實都唔係問題

奸奸

毒到

柒咗唔好推

奸奸？

陰公，人地想變好少少都比人屌